光復元朗若起衝突 唯一不會輸的是政府

成件事係遊行人士vs黑社會vs警察，不過警察角色是球員兼球證，佢想吹罰那一方都可以。
如果遊行人士主動攻擊，警察會出力拉遊行人士，政府就會有藉口抹黑，並將元朗黑夜定性為雙方衝突處理。
如果黑社會主動出擊，警方就可以透過保護市民製造輿論幫自己和政府。
反對通知書令事件更危險，因為因此而不去的多數是和理非，遊行人士少加上勇武為主，出事機會更大。
希望大家忍一忍，千萬不要衝突。

忍你老母

P牌